\documentclass[varwidth=false, border=1pt, convert={size=640x}]{standalone}

\usepackage{nopageno}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[russian]{babel}
\usepackage[T2A]{fontenc}

\usepackage{mathtext}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{indentfirst}

\usepackage[e]{esvect} %для векторов

\newcommand{\V}[1]{{\vv{#1}}} % Обозначение вектора с пакетом esvect
\makeatletter
\def\overvect@#1#2#3{\vbox{\ialign{##\crcr%
 \noalign{\kern-.7pt\nointerlineskip}#1#2\crcr%
 \noalign{\kern-1.2pt\nointerlineskip}$\m@th\hfil#2#3\hfil$\crcr}}}
\makeatother

%Для таблиц
\usepackage{multirow}
\usepackage{array}
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}

\pagestyle{plain}

\begin{document}


\begin{tabular}{|p{4cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|p{1.1cm}|}
\hline 
%{\small Спектральные линии серии Бальмера атома водорода} &\multicolumn{2}{c|}{\small красная --- $H_\alpha$}& \multicolumn{2}{c|}{\small голубая --- $H_\beta$}& \multicolumn{2}{c|}{фиолетовая --- $H_\gamma$} \\ \hline
\multirow{2}{*}{}&\multicolumn{6}{c|}{Спектральные линии атома водорода (серия Бальмера)}\\ \cline{2-7}
&\multicolumn{2}{c|}{красная --- $H_\alpha$}& \multicolumn{2}{c|}{голубая --- $H_\beta$}& \multicolumn{2}{c|}{фиолетовая --- $H_\gamma$} \\ \hline
{Квантовые числа} & m = & n = & m = &  n = & m = & n = \\ \hline
{Показания шкалы \newline барабана монохроматора} & \multicolumn{2}{c|}{} & \multicolumn{2}{c|}{} & \multicolumn{2}{c|}{} \\ \hline
{Длина волны, \AA{}} & \multicolumn{2}{c|}{} & \multicolumn{2}{c|}{} & \multicolumn{2}{c|}{} \\ \hline
\end{tabular}

\end{document}
